【探討Bitcoin之四】搞清Bitcoin的貨幣特點 解答Bitcoin的現象〈蕭若元：海外蕭析〉

廢up

其實你除左識貼燒山隻戇鳩嘅野之外你仲識做乜